[邊個威啲]你粒釘都露埋 梗係你最威啦

近視配眼鏡啦屌

好平

用咗5秒揾對波係邊

放大100%先睇到粒石仔

邊個嚟？

咩人

男人黎？

係咪呃尻人睇？

以為係ashley

臭雞想上位

樓上

驗眼啦

點睇得出係粒點

角度問題

樓主Bam 898